條街好多肥西豬扒拖住個高大靚仔

自問樣子中上點解我就無男朋友！！

Hello moto

影完咪仲眼火爆

我條仔冧我關你鬼事咩臭西

自信樣衰肥婆情人節冇男朋友 好慘

死肥西

又自認中上

高大靚仔既我睇內在😏

Ptbf黎

exactly

pm我肥西welcome
中下樣

你指嘅中上樣係大軍咁樣?

你再扮女人我一定打撚到你仆街

收皮啦

可能人地性格好 你性格差

做我條女

肥婆晚晚~~要食牛腩
運動又唔做
食少一塊豬皮又嚟投訴

因為d靚女眼角高 又性格差

我有名器留住條仔又同你講？

他不想努力了

你格衰？

香港冇靚仔

生理時鐘巴